番煙腸果屎睇睇下蘿莉hentai突然比上司見到

阿head係後面過黎拍我膊頭，嚇到me home製都禁唔切
之後去廁所果時又撞番佢，佢係我隔離尿兜
突然無端端對住我笑笑口咁唔出聲咁
到底係咩意思
我係咪扮工果屎蛇王會比人炒

巴打你快D走
收到風FBIdnk2l1enqkjwanfvcosdixczlk n.,mcnasdq3

你呀head應該報左驚

依家啲90後呢...

呢位巴打好似出左事

AECOM blacklist 咗你啦

吹吹

阿head刀係llc

見到戰友忍唔住笑啫

唔係掛
me仲有個得初中150黑框眼鏡既細妹等me第時供佢讀書

比個妹我我幫你養

你交個妹比我，我幫你搞掂個aecom

可能係
我見阿head三十出頭一表人才
個位旁邊仲放住本Barthes Roland既Mythologies同Mazza Samuele既Cinderella's revenge
睇黎都係對生活有追求既人

我食lunch之前放左幾張伊莉雅同小黑hentai上阿head個share drive到
岩岩有幾個黑超西裝友無端端上黎叫左阿head出去唔知傾咩，講哂英文咁me聽都唔明，仲要傾到e家都未番office

佢知你係行家 諗住share啲本本俾你

你搞到你個head...

無喇無喇，aecom 無喇

rip aecom

Aecom揸fit人上司係邊個

FBI

噚晚用電話個chrome睇影靚女屙屎嗰啲AV，點知睇睇下眼訓就咁熄咗個chrome冇整走AV個tab。今日返工隔黎個女同事冇帶電話所以行過嚟叫我幫佢睇睇美心邊到有分店，好喇咁我就好順手咁打開個chrome睇，一開果下我就醒起噚晚睇AV冇整走個tab，好彩我喺用緊自己數據唔喺公司wifi所以喺佢load緊果陣就熄咗個AV tag，點撚知原來伏中伏，下面果個tag喺個AV網嘅咸濕廣告tag喺我熄咗第1個tag嘅時候個咸濕廣告tag已經load完，熄都熄唔切個女同事喺隔黎用咁嘅眼神望住我，我最後只可以say句sor再熄埋個廣告tag。幫佢睇分店位置果陣全程dead air以後我應該點面對呢位女同事仲要唔知佢有冇同其他人講